點解啲為咗少少錢而去接受賄賂？

尤其是係美國，明明有FBI,CIA,NSA同埋DHS ，啲人都好似唔驚